本港1月樓價指數按月跌近0.2%連跌兩個月 私樓租金指數連跌五個月！

本港樓價連跌兩個月，上月跌幅較前月收窄。

差餉物業估價署公布，1月私人住宅售價指數跌至378.2，按月跌近0.2%，跌幅較去年12月的近1.6%收窄；數據按年升近4.8%。

上月私樓租金指數連跌5個月，按月跌2.1%至185.6，跌幅創5個月以來最大；數據按年跌近3.6%。

車厘龜？

車厘